# 4 try
Проектная работа "МАТАН"

Функции в программе:
* Нахождение корня линейного уравнения 
* Нахождение действительных корней квадратного уравнения 
* Нахождение действительных корней кубического уравнения 
* Нахождение i-го члена арифметической прогрессии 
* Нахождение суммы арифметической прогрессии 
* Нахождение суммы геометрической прогрессии
* Нахождение i-го члена геометрической прогрессии
* Нахождение факториала заданного числа
